印度20歲男強姦100歲老婦 稱醉酒後斷片：不知自己在做甚麼

印度發生令人髮指的性侵案！20歲的男子比斯瓦斯（Argha Biswas）被發現闖入一戶民居，把正在睡夢中的100歲老婦強姦。受害人的家人聽到奇怪聲響後到房間查看，驚見疑犯躲在老婦的床下底，將他制服及報警。警員到場把比斯瓦斯拘捕，慘遭性侵的老婦則送院治理，事後雖無大礙，但情緒極度低落。

據外媒報導，案件本周二（23日）晚發生於印度西孟加拉邦的納迪亞德鎮（Nadiad），20歲的比斯瓦斯關入一間沒有上鎖的民房，看到年屆百歲的老婦正在床上熟睡，竟起歪念將她強姦。

老婦的孫女表示，當時聽到一些奇怪的聲音從事發房間傳出，從窗口望入查看，見到婆婆在哭泣求救，她連忙打電話找人幫忙。當其他人趕到時，驚覺比斯瓦斯躲在老婦的床下底，經了解後，相信老婦被比斯瓦斯侵犯。

老婦其後送往醫院接受檢查和治療，翌日出院歸家，身體雖無大礙，但情緒低落。當地高級警官庫瑪爾（Rupesh Kumar）表示，根據村落的傳統是不鎖屋的，懷疑讓疑犯有機可乘。

比斯瓦斯被警方拘捕後，他日前被押上法庭受審，他聲稱是受酒精影響下犯案，不知道自己當時正在做甚麼。當地方院把案件押後14天，其間比斯瓦斯將還柙候審。

印度性犯案猖獗，今年6月，中央邦一名8歲女童被綁架性侵後慘被割喉慘死，案件引發民眾的怒火，令數以千計的民眾上街抗議示威。而近年寶萊塢女星則推動「#Metoo浪潮」爭取女性權益，促使社會正視性侵問題。

（每日郵報、都巿報）

我們是朋友

dllm

已經冇po呀婆裸照